用find my iPhone 搵到部電話係人地屋企

今日晏就唔見左部iPhone,跟住開左遺失模式同find my iPhone
跟住岩岩返到屋企見到佢3個鐘頭前最後位置係一個私人屋苑
仲知道係第幾期 但報警會唔會受理?

差佬睬你都有味

岩岩已報驚，佢話無準確地址係無可能幫到我
但我無啦啦走入人地屋苑看更都會趕我
想問有咩辦法可以拎返部電話
入面有好重要資料

好重要資料,但係冇backup?

係

例如係咩?

例如係同已過身屋企人影過既相

放心 無閃卡

想問Apple可唔可以幫到手?

apple 應該睬你都傻
btw 有冇試過打自己電話？

應該可以幫你鎖imei

一直打都無通過 遺失模式上面有聯絡方法 唉

原本想叫你直接通嗰邊管理處交涉吓，但係唔知幾樓又幾難幫到你喎...

知幾多座...有冇用??

有嘅，不過你幾十層樓續家續戶同你搵咩

岩岩報驚都係咁講 唯有去備案啦 雖然機會都真係好微

早一兩年有單咁既case

話說失主唔見左部電話之後一直mon住部電話

一直等部機郁

好啦 , 終於有一日部機郁左

仲去左ssp d二手電話店度

咁佢先搵警察去拎返部機

你都可以試下既

喺佢留下貼啟示兇9佢
薄酬不追究都有機拎返出嚟

不如樓主講吓個屋苑喺邊區吖

而加部機離線左
因為我cut左電話卡
唔知仲睇唔睇到佢郁
我而加都一路mon住

我講左對件事應該無咩影響

睇吓有冇人幫囉

你有無用find my phone？可以轉lost mode 打句話請聯絡乜乜乜有薄酬 咁架喎
希望你搵得返 我前幾日都唔見電話

cut 左電話卡，上唔到網，仲點會陏

真係要等到佢拎出街

到依家都唔明用iPhone又唔用iCloud Photo, iCloud Backup係咩心態 $8蚊個月50G，七仔買枝水都唔止啦

一個屋村千幾人 點搵

我都覺，咁都要慳嘅人根本冇資格話自己啲資料重要

報驚

唔洗返工嘅咪跟撚住佢

話啲資料重要
但係又唔Backup係咩玩法

唔用iCloud 係咪都可以backup落電腦？

就算唔用icloud市面大把free cloud service比你用

咩屋苑？ 可能有巴打住果頭呢
利申: 觀塘

得
開iTunes, 㩒個backup好難為你咩
2017年都可以有人唔backup

有巴打住果頭又點

下次記住 backup

鎖左部機佢
通常用唔到都會拎得返

試過用find my iphone 坐住的士追部iphone 圍住屯門轉左一圈 好彩搵得番

抵死啦傻閪

你真係睇少左連登仔無處不在依一點
你講出黎 或者有巴打住個座都唔出奇 老老實實

之後果佢一棟
對賊唔洗講信用

樓豬你cut左電話卡部電話冇左數據仲點睇到佢郁唔郁

有開gps唔得咩？

無上網點send返data上去啊
你鎖埋部機 連WiFi都入唔到..

住個座又點

電話冇啦電話冇啦

樓主 cut左張卡就無網絡 要有網絡先update到地方
希望個個人開唔到部電話會俾番你

利申 試過俾人偷 最後有人打番俾我

好心明知重要...icloud、itunes backup，再唔係徒手copy入電腦都好，smartphone有咁多功能畀你地用，成日當睇唔到，買返嚟淨係掛住fb、ig⋯⋯

我死鬼老母啲相icloud同harddisk都各有一份，啲重要文件google driver同電腦都各一份，既然重要就要上心啲

Cut 電話就無啦 無上網點gps啊醒目
試過3次 find my iPhone ,
一次搵翻 因為findmyiphone個ring 斷正個賊
一次跟到又係building搵唔到又無得續層樓聽ring
一次直接俾條友熄左機

都唔明點解apple唔整個防盗野
findmyiphone都無9用
見住部電話俾人賣

冇架啦！除非佢好人啦
試過電話唔見
即刻用人電話睇find my iPhone
已經Offline咗
希望樓主搵得返啦

連登blame the victim大會已經開始左

點解要cut電話卡

因為用google photo back up

如果想backup whatsapp 呢？
係咪一定要iCloud

巴打
差佬唔會受理架

有次個fd係海洋公園唔見咗部電話
用find my iPhone 搵到大約係啲草叢到
但個日落雨搵唔翻 係海洋公園到報咗失
但有keep住mon部iphone位置係邊
第二日係未到營業時間時發現部iphone 唔同咗位置 最後一次個位置係離開咗海洋公園+之後熄咗機
都幾肯定係入面啲人拎走咗

但差佬都話只可以當報失 唔會當偷竊案去處理

唔通同你逐家逐戶守咩

我partner前幾個月都係咁，我一陣開find my iPhone，個賊返到屋但熄左機，知道地址你都捉佢唔到，你都唔個邊層咩單位。我之後無野做mon到實一實，你快啲lock9左部機，再send message比佢。我軟硬兼施都試過，佢一開機去到邊就兇佢知係邊度返工，另外講lock左機賣唔出去，一個禮拜後個「賊」聯絡得，比返部電話我 祝你好運！你可以睇下Fb group post附近唔見左電話，睇下有無好心人幫你啦

上網可以用find my iphone 發個信息比佢
留個電話 加 茶錢
咁佢睇到都會心動下
但你上網都cut埋...
你去買過部算

唔見過一部i6
打完去之後就熄左機
唉....早知WhatsApp 部機留茶錢先再打去
最小佢會睇到先

cut 電話卡

下次用埋 find my brain啦

其實find my phone 有乜用，只係知大概location，人多或者係大廈已經唔知係邊個手上。除非係跌左無人執？成功係賊仔手上用find my phone 搵返嘅可否分享下

真係可以講下邊座
我都係觀塘

同埋你真係咁緊張 印啲告示去附近有幾難下
去同個保安講求下都有可能幫你貼添啦

諗多啲辦法啦 拖得越耐越冇機

唔明點解可以成日有人唔見電話

唔見電話好常見，但好多人一唔見親電話都係話有好重要既野係電話，冇backup到，希望執到既人比返佢地

我就真係唔信好重要既野會唔backup多幾份囉

根本就廢既，今年新年果陣係馬拉旅行果陣就唔見左部ip7plus，用find my iphone都無用，一直都係show offline

咁hide咗 =無hide

同我一樣樣
見佢係個屋苑入面但冇樓層
條友又會十幾個鐘頭開一次一機
未cut卡嗰陣都有網可以追蹤到
但cut咗之後就冇了
雖然有back up，但仲係未捨得㩒清除資料
啲相係MacBook唔識過落iPhone，iCloud 又爆咗
Airdrop 又唔得

cut電話卡做乜柒
你當電話卡係信用卡？

早排先有個post 又係cut 卡
人類....

可以，用iTunes
不過iCloud方便之處就係晚晚同你自動Backup，夜晚開住Wifi差住電就搞掂，根本乜都唔使再自己做，iCloud Photo影完啲相又係有Wifi就自動同你Up曬上去 講到啲Data幾重要咁都要慳真係除咗扺死之外都諗唔到講咩好

買過部之後記得唔好慳嗰$8蚊啦

打去收費電話，拎去漫遊乜都得

我覺得要定期backup
但月費既野係小數怕長計，backup又$8
data要個大gb數d既plan又$20咁
樣樣野無所謂就累積得多
利申唔係用apple

我都唔明

我d 同事都冇用
我問佢地點解

佢地話upload 晒上icloud 咪比icloud d 人睇晒d 相

我

班同事全部都女人，有個仲要讀緊大學

唔好話icloud

google photo免費
人蠢既話就set埋背景backup同用埋流動數據upload
咁就一定唔會唔記得

咁都唔做真係唔知d相對佢幾重要
弱智真係唔好用電話

去嗰座逐層貼啟示

咁咪就係睇啲數據對你自己有幾重要囉，一個月$8蚊，再上$23蚊一個月買個方便，何樂而不為？幾千蚊部iPhone都係咁買就無謂慳嗰十零廿蚊，到唔見咗部電話先嚟後悔叫春就遲

買埋applecare又無所謂咁
自己定期backup算窮撚

其實佢一熄機就係有心偷架啦，就算你lock左機，佢都可以拎去鴨記當散件賣，再唔係上網search下都大把人收啲有鎖既電話，我想問下巴打諗住幾時erase部機
利申:前晚先跌左部 佢一直offline，我又去電話公司拎左新電話咭，已經預左搵唔返

其實findmyphone係俾美國人用
佢都無預過有咁多層既高樓大廈

on9仔先用icloud
Google photo 無限up

1) 又話珍貴，但又冇backup
2) cut電話卡

結論：戇鳩

報警唔會受理（好似係

你唔見左電話唔會去拎過張新sim?

因為唔止50GB囉 仲有呀，係GB，唔係G

連登比人話垃圾既原因好明顯

無知一問 唔cut電話卡咁點可以用返個電話number

咁你係放棄埋個機會

覺得find my iphone應該整個功能係遙距影相
條友一開機就用前鏡自動影，有人樣報得警啦掛？

唔知點解有次有個女仔唔見iphone
但佢find my iphone連左去我自己部機到
call嚟問我 但我都只可能好無聊咁答佢我真係用緊自己部電話

我果次又係咁跟到去一棟8個單位私樓
我逐個信箱入note話唔交返差館就會報警
點知最尾都無回音

會恥笑

報警都晒氣 我有次留左係的士 開find my phone 追左佢十萬九千里 搵到部的士果下就無晒電
跟住隻dc9死口唔認 跟住去左警局 死黑警又話無證據無權搜車 要DC9 自己開車尾箱 一開我啲野就係車尾

但係班黑警仲無做野 警告個dco就放左佢走

其實apple加個指紋關機已經大大增加搵番電話既機會

去佢個座派傳單, 或者貼街招

靠狗察有春用

下世記得 backup

有咩用
對佢一啲影響都冇
重可能笑你on9

呢啲情況你唔畀隻的士狗走就得

用IPHONE 都唔識BACKUP 真係抵死

iphone 個定位好廢，可以同現實差成條街

利申：用緊iphone 7 plus

我之前有down過個app係連入錯5次pw就會影人相
之後再email番張相比你
但我經常自己hi錯制

屌人cut電話卡果d好on9
你就算唔cut 人地都可以拎返張卡出黎
再者 可以set飛行模式 一樣上唔到網

定到位都冇乜用啦 如果佢係有心唔比返你就收得皮

有乜撚用，我賣走部電話已經係你薄酬嘅N倍

其實有lock既機值得幾多錢

睇到呢個po即刻轉飛行mode😆
利申 幫自己部手機轉

法例唔俾

AGPS 係咁，開耐啲會準啲

一個月先20蚊都怕長計
你差嗰廿雞開飯就網都唔好撚上添啦

唔係個個好似你咁唔理 privacy

google photo 有乜privacy問題? 唔係得我自己睇到album既相咩??

而家仲邊需要即刻cut左張電話卡呢？仲十幾廿年前話驚人打你幾千蚊長途咩⋯

快D還返部機比人啦賊

同意

Apple to build massive data centre at China’s new hi-tech hub in Guizhou province

第1, 你依家icould 全部backup都會比個女仔睇到
第2, 你永遠無可能reset到你自己部Iphone

邊使打開，我可以背景backup

你都係用An機吧⋯⋯⋯⋯⋯⋯

一個月只需$8，唔會用你電數據的，關咩「data要大gb數」事

你唔係咁天真以為警察係會幫市民呀？
從來報案室既工作係趕走報案人士，等後面班師兄係度訓覺。接Case入去，比人屌到你開花呀！

依家d人係咪用手機用到傻左？成日都有呢d人
我d資料好重要嫁！！但係冇backup
咁重要唔識backup? 免費cloud又得手指又點。。。好撚on9

多謝巴絲打留言 我以後會用iCloud backup
但有一點我都覺得奇怪 我cut左卡佢都仲有上線幾個鐘
希望巴絲打見到呢個post好好看實部電話

iCloud 都冇 學咩人用iPhone

蠢到用WIFI囉

cut咗卡唔係即時上唔到網架

希望你搵得番 有朋友之前部MacBook 漏低左lock左機send 左msg
最後都拎得番
但諗真重要野就好backup 啦 靠個電話一唔見或者壞撚左 你喊都無謂
iCloud 8蚊個月其實好撚抵 自動backup
又可以Sync堆相落Macbook
比得錢買iPhone 就唔好慳個幾蚊
唔想每個月比錢你都買個hdd或者用Google drive backup啦
唔見完先黎呻冇人可憐你 早幾年用an機既時候跌左部機乜撚都冇曬 之後點都backup 左先

清除部機，等人地開心使用啦

有關find my iPhon但係冇iCloud backup?

你試下用Android

google photo無限但降grade
比$8買iCloud有咩問題

home+power入DFU已經跳過左啦
部部機都有得強制熄機

當你冇買產品而有收到服務，你就係間公司嘅產品

係美國讀書果陣 曾經有個鬼佬fd係餐廳唔見左電話 跟住問另一個fd借電話用find my iphone.
最後去左人地屋企拍門
人地比返佢
痴撚線 唔驚有槍

咁佢地情況唔同 一間屋咁 唔係高樓大廈 警察應該會受理？

巴打erase左部機未